人去到某個年紀，就真係得返自己一個

以前睇過既卡通
鍾意過既卡通人物
曾經以為佢係自己
自己又係佢
睇過d書 電視劇 戲
見到d角色又諗乜咁似自己
原來都唔係好似
聽過d歌
聽個下有共鳴
但生活上發生左d事
又諗唱個個又何曾經歷過
以前都會諗
係咪自己自命不凡
始終人人條命都係咁
每朝搭地鐵一日咁多班一班咁多卡
自己只係一卡上面其中一個
人海裏面
冇咩邊個係冇佢唔得
或者咁講
正正係咁
死左都冇人理
就唔使再理人點睇
因為好似無論做咩
都唔會改變到d咩

Ok........

巴打你幾大

16碎=,=

已看破紅塵

碎。。。。。

歲？